NOW記者入黎， 我教你問

6月15 日太古廣場一名示威者墜樓身亡，
佢既遺願係「全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台」。

套用你既講法，行政長官身為母親，子民因為你既工作做得唔好以死相諌，最後失去寶貴生命。

「你雖不殺伯仁 伯仁因你而死。」

對此你有咩回應？

表示痛心 完

個別事件唔評論

好撚灰
點解咁多間都冇人問

問d yes no question 唔好俾佢講咁多廢話 會定嚟會 係定唔係 唔好俾佢答呢d以外嘅答案

唔問是非題就會畀柒婆遊花園哂時間

期盼市民以和平方式表達意見